export const mod1dat1 = [
  {
    question: "El operador 'ALLINTEXT O INTEXT' de GOOGLE, que realiza?",
    choices: ["Encuentra páginas que incluyan en su  texto algunos o todos los términos que hayas incluido en el comando.", 
    "Te muestra páginas con algunos o todos los términos que hayas incluido en el comando", 
    "Descarta páginas que incluyan en su  texto algunos o todos los términos que hayas incluido en el comando.", 
    "Ninguna de las anteriores"],
    answer: "Encuentra páginas que incluyan en su  texto algunos o todos los términos que hayas incluido en el comando.",
  },
  {
    question: "Cual de las siguientes opciones NO es un motor de busqueda?",
    choices: ["Yahoo search", "Atom", "Duckduckgo", "Brave"],
    answer: "Atom",
  },
  {
    question: "Que interpretamos, cuando nos referimos a una APP WEB?",
    choices: ["1 ó mas paginas", "1 ó mas paginas estaticas", "1 ó mas paginas dinamicas", "Ecosistema"],
    answer: "1 ó mas paginas dinamicas",
  },
  {
    question: "Que interpretamos, cuando nos referimos al Hosting?",
    choices: ["servidor HTTP", "contenedores de bases de datos", "servicio de alojamiento en la web", "Ninguna de las anteriores"],
    answer: "servicio de alojamiento en la web",
  },
  {
    question: "Cual de las siguientes opciones NO es un editor de codigo?",
    choices: ["vim", "vscode", "emacs", "word"],
    answer: "word",
  },
  {
    question: "Cual de las siguientes opciones NO es un stack?",
    choices: ["MEAN", "LAMP", ".NET", "Python"],
    answer: "Python",
  },
  {
    question: "Que lenguaje NO es orientado a Objetos",
    choices: ["Java", "Haskell", "C++", "Python"],
    answer: "Haskell",
  },
  {
    question: "La finalidad principal para la creación de una red de ordenadores NO es:",
    choices: ["Compartir recursos e información a grandes distancias", 
    "Asegurar la confiabilidad y la disponibilidad de la información", 
    "Aumentar los tiempos y costos en actividades como procesamiento de información", 
    "Aumentar la velocidad de transmisión de los datos y obtenerlos en milisegundos para su uso"],
    answer: "Aumentar los tiempos y costos en actividades como procesamiento de información",
  },
  {
    question: "Que lenguaje NO sirve para estilizar sitios web?",
    choices: ["Stylus", "Less", "Sass", "CSS", 'PostCSS', 'NextCSS'],
    answer: "NextCSS",
  },
  
];

export const mod2dat1 = [
  {
    question: "En que NO se aplica el HTML?",
    choices: ["Crear un sitio web", "Definir logica de la web", "Interfaz de usuario responsiva", "Desarrollo de videojuegos"],
    answer: "Definir logica de la web",
  },
  {
    question: "Un elemento <footer> normalmente NO contiene",
    choices: ["Información de autoría", "Mapa del sitio", "Documentos relacionados", "El Cuerpo o contenido principal"],
    answer: "El Cuerpo o contenido principal",
  },
  {
    question: "Cual NO es, una ventaja del CSS?",
    choices: ["Una página puede disponer de diferentes hojas de estilo según el dispositivo que la muestra o incluso una elección del usuario. ", 
    "Control centralizado de la presentación de un sitio web completo con lo que se agiliza considerablemente la actualización y mantenimiento.", 
    "El documento HTML en sí mismo es más claro de entender y se consigue reducir considerablemente su tamaño (siempre y cuando no se utiliza estilo en línea).", 
    "Se pueden almacenar en archivos * .jss"],
    answer: "Se pueden almacenar en archivos * .jss",
  },
  {
    question: "Que lenguaje no sirve para estilizar sitios web?",
    choices: ["Stylus", "Less", "Sass", "CSS", 'PostCSS', 'NextCSS'],
    answer: "NextCSS",
  },
  {
    question: "Cual NO es unidad de medida CSS.?",
    choices: ["%", "pc", "px", "gr", 'mm', 'en'],
    answer: "gr",
  },
  {
    question: "Cual NO es valor de color posible en CSS.?",
    choices: ["Hexadecinal", "RGB", "Binario", "RGB absoluto", 'Palabra clave', 'en'],
    answer: "Binario",
  },
  {
    question: "Que es Bootstrap.?",
    choices: ["IDE", "Lenguaje de programación", "FRONTEND", 'FRAMEWORK'],
    answer: "FRAMEWORK",
  },

];

export const mod2dat2 = [
  {
    question: "Un elemento 'footer' normalmente NO contiene",
    choices: ["Información de autoría", "Mapa del sitio", "Documentos relacionados", "El Cuerpo o contenido principal"],
    answer: "El Cuerpo o contenido principal",
  },
  {
    question: "Cual NO es, una ventaja del CSS?",
    choices: ["Una página puede disponer de diferentes hojas de estilo según el dispositivo que la muestra o incluso una elección del usuario. ", 
    "Control centralizado de la presentación de un sitio web completo con lo que se agiliza considerablemente la actualización y mantenimiento.", 
    "El documento HTML en sí mismo es más claro de entender y se consigue reducir considerablemente su tamaño (siempre y cuando no se utiliza estilo en línea).", 
    "Se pueden almacenar en archivos * .jss"],
    answer: "Se pueden almacenar en archivos * .jss",
  },
  {
    question: "Que lenguaje no sirve para estilizar sitios web?",
    choices: ["Stylus", "Less", "Sass", "CSS", 'PostCSS', 'NextCSS'],
    answer: "NextCSS",
  },
  {
    question: "Cual NO es unidad de medida CSS.?",
    choices: ["%", "pc", "px", "gr", 'mm', 'en'],
    answer: "gr",
  },
  {
    question: "Cual NO es valor de color posible en CSS.?",
    choices: ["Hexadecinal", "RGB", "Binario", "RGB absoluto", 'Palabra clave', 'en'],
    answer: "Binario",
  },
  {
    question: "Que es Bootstrap.?",
    choices: ["IDE", "Lenguaje de programación", "FRONTEND", 'FRAMEWORK'],
    answer: "FRAMEWORK",
  },

];
